723罷工！！723罷工！！

一定要罷！！

推

無更好時機 罷！！

罷！！

多D人先有用！

罷！

罷

點敢番工？
命都無！

pish